唔訓既你 依家做緊咩野？

ff

飲酒

準備訓

扑緊野

睇緊食神,跟住瞓覺

我希望天氣立即回暖

鼻塞瞓唔到

思考人生

温緊急救
聽日考試

唔開心

鼻塞真係好辛苦

準備緊聽日見工嘅野

睇書